Ave Maria, gratia plena: Dóminus tecum:
benedícta tu in muliéribus,
et benedíctus fructus ventris tui Jesu.
Sancta Maria, Mater Dei, ora pro nobis peccatóribus,
nunc et in hora mortis nostræ, Sancta Maria.